［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 280

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

開完po準備訓了

咁我想識你了
我係超級爛口怪 仲成日中意笑鳩人

你落嚟未

點解你哋打字咁快

呢個我嚟㗎喎

落咗唔見你

追唔切

我串到核爆 呢度好多人都比我串過的
唔信你問浮狗同南狗

我個private ig成日會cap人圖bin c

筆劃

你冇我咁爛口

係 我仲覆緊幾分鐘前嘅野已經1001

鐘意single

咁又過份咗啲

真咩 其他野唔知
爛口我唔會輸

可以不停食女

好少用ig po嘢多數stalk人
同埋冇人比我binc的

知道所以佢地成日話你比狗

你哋打字慢！

求你唔好咁惡對我

我小一已經講

好難搵到完全夾嘅人

真
我嘅目標係食到十隻豬

我用速成咋

我中二先識
但我依家好爛口的

我係比人not 比狗！

食豬好煩的

我好善良

想獻身了

有經驗？

比狗hi

我淨係識筆劃
速成以前識但係而家冇打就唔識了

唔知呀
我有鍾意嘅人了

我都好乖的 唔好鬧我啦

好乖

我係小五先識講

我細個打機學返嚟
筆劃打得好慢

我小學好純

你應該見到的

可以有咩咁煩呢

你小學已經食緊女

小學我試過操場除女仔條褲

咩都要教

係

好曳

小學我比女仔恰的
比人推入女廁

why
學生妹嗰啲好易食
接幾份補習 捉住手仔教佢做數已經令佢哋心郁郁
做到一條佢哋諗好耐嘅題目等於幫佢哋突破人生嘅難關
到時再講啲大道理鼓勵下佢哋
食女有幾難

Come

個個都叫我比狗

1834633

好多都一點就明

因為你真係

又要就住就住

很爽了吧

比狗真係搵我？

諗起都覺得呢樣太過分

唔鬧人的

筆劃好似你平時寫字咁

我試過衝入女廁大叫

點解佢哋會恰你

C仔 我有條數唔識 聽日可摸耳上黎教一教我

我都想學

因為佢on9

我係第幾隻

比比人

我好恰
天生就係比女人恰的

係比比狗

幫人破處好撚爽試諗下佢將佢咁珍貴嘅嘢比咗你

有無咁快1001

我又想笑了

你怪叔叔不要

有啲好好開發

推你入去比你推

你會唔會串我架(嚇哭

唔係好多黎黎去去比我笑都係個幾個

邊忽係

愛與正義既化身

係 聽朝

都可能係

會 我幫你打柒左佢先

寫多啲字

幾點

一人一腳踩小手alli

太串了

真係好撚正

都係狗

誰人又相信一世一生

咁你天生一定係比我錫的

想比你食了

男人恰唔到我的
淨係比女人恰

why not me

同埋有啲學生妹好撚淫

我教

真係唔明點解
多女就係咁煩

我唔串人！

呢個冇聽過

我反而係睇自己學校啲師妹
佢哋啲相好撚正

打多左個手字
咁進擊架咩

唔串

咦，比比好淫邪…

你好串的

由揸筆教起plz

Sexual needs係physical needs嚟

真 大王賜佢二十大鞭

我錫

你有男朋友

捉手仔了

打字應該會快的

教我maths ok?.....

仲可以攬住

我講粗口會打冷震

睇下你幾時比人挽死
同我一齊收埋了埋
好快你都會比人埋單
有報應的

所以我唔祈求愛情可以搵到match思想價值觀嘅人
愛情比可以過日子嘅人
詩和遠方比可以理解嘅人
兩者最好唔好有交集
咁樣就好似更容易遇見 都更唔容易幻滅

我要當刻相方都覺得會同對方一世先做

我諗起啲師妹以前嘅樣
再望而家啲偽女神相

你學校啲女太純

忽然好驚見比比，比比是淫蟲，覬覦別人的身體，本宮怕怕

中學唔讀以後都冇機會

我咪話我錫你囉
乖
唔好要我再講第二次

借佢隻手

性需要係生理需要嘅一種。。。

護駕

冇串過人

U teach me back

Me maths U

咩事

萬一比比想騙我的第一次怎麼辦
先保持距離好了

咁你唔會唔打飛機掛

乖，見到你的話抱抱你

真心問

剪唔剪短好

join

no
good look now

而家啲女神沒落曬

凍死未

但點都要剪少少 吹頭煩過女人

討論性方面就係淫蟲。。。

自然乾

我只食學生妹

Gchi

但你說要破到十隻豬…
也就是說
你為了性，不擇手段
怕爆

好痛苦的

唉 又要孤獨的睡去了

做高官唔同，只需幫中共背書

我也要睡了
約定在夢中相見吧~

慢慢覆你地

以前大家成日開成人台 一齊之後我應承左佢唔join的 雖然佢話冇所謂

諗唔考完DSE之後讀咩好好愁

想試下有人比我攬住訓係咩感覺

好

先行睡了，比比、雲、南珠、布丁、桃、鱷魚、9c、Alipay 晚安

點解比狗會排我前面

日復日做緊同一樣嘢
點樣先可以踏出改變嘅一步

你點derive出嚟的
食十隻豬可以係any virgin/specific virgin
手段係可以selectively/randomly
而食十隻豬可以係有4個options
但係食十隻豬嘅statement冇一句可以interpret到我會係any virgin+randomly

有冇心水

比你攬我啦見係你，優惠大酬賓

早抖

oyasumi!

最弊係成績真係完全唔掂
出來係揀ive or毅進

因為你係浮狗

唉唔同你講了
我攬住我隻毛公仔訓

越狗排得越前？

排名不分煎鷲

有道理

大王晚安

怕爆
94怕爆你

諗梗考消防 其實都幾有興趣
但唔知會唔會大競爭咗
同埋體能 耐力有少少唔掂

慘了

佢好惡的 大王小心

你咁瘦唔好攬的

考完去操下

梳囉唔記得咗你😆

都讀到幾多中國嘅黑歷史

你係隻惡犬

浮世三千吾愛有三
日月與卿
日為朝月為暮
卿為朝朝暮暮

我...我發現...我諗野越黎越慢
定係大家越黎越快

係咪早餐的

晚安

睇下你 咁惡

攬了

中國歷史從來都只有黑
就算以前王朝幾鼎盛 都係有好多唔見得光嘅野

好眼訓

拖手仔一齊瞓了

筆劃好難打

係勁多
是但都講到好多岀嚟

我A0，對方A380
知道身邊有朋友暗戀佢
唔想破壞友情於是呃曬全世界我已經唔再鐘意佢，只係當佢朋友
其實只係明知自己冇機會但又想留在佢身邊

有冇解釋到 究竟鍊住自己條頸會有一種安心既感覺係咩心理現象

但願可以同你個用戶名一樣

女人 錢 蠢
點都三中一

點解覺得冇機會

好爽 鍊上癮 我係m？又唔似

A380好難徵服的

見到你個名就想食

@@我覺得速成好難

我有時都會自己鏈住自己

我中史老師屌到中共傻

通常一上仼就執正來做 晚年荒廢 其實套翻去社會好多都類似

叫你男朋友咪得 玩埋sm都得

已被friend zone知道自己唔係佢鐘意的類型

唔係都可以的 不過friendzone就冇了

依家練梗

係性格又差
但我就係鍾意佢 好折墮

我記唔到

忘忘

高人工 但係拎個良心黎換
連人都做唔到
永遠都係狗

當確實認識中國歷史就不會再支持中共

A380係認真嘅？定純粹好多

蝦堡真係好好食，此物只應天上有
但金拱門

我要諗筆劃點打

咁又唔好咩都講到落我男朋友到
唔中意sm

you're so cute

mos burger

打！🍑

浮浮

我讀完都呆撚咗

唔好讚我 怕羞

喜歡你讓我下沉喜歡你讓我哭

菜菜

mos除咗份量細都但停緊課屋企附近冇mos

arm啊 乜呢到今多人讀中史嘅

我可能中學寫字多 所以我冇乜點學 就識左

仲有發覺好多黃店個通病就係太細份

尖沙咀有間burger幾好食
性價比好高
佢有個芥末蝦堡試過好正！
啲蝦好彈牙大大粒

☁️
分屍

以前冇的 定只係未發現

撕開你

大快活

驚
要避開你了

支持左小店先

都係藍

榨爛整桃汁

想食泡芙

miss me？

咁唔食了

順住落硬係打唔到

應該係未發掘到

推介茶理史海鹽雲頂雪桃茶
浮雲+雪雪+桃

有冇邊間推薦下 之前去過咖啡綠茶 隻貓仔超得意

呢幾日都好想食

同自己玩sm

求詳芥末蝦FF吓都流口水

雪雪

咩區先
我都掛住貓貓了

九龍

係貓貓

很好👍🏻

你都去過？

真係好多都好細份想支持吓都要掂量吓銀包同肚仔

唔識 我唔出街的

角色扮演

好撚正呀屌

黃色小店又好食

去過第間

呢間想去好耐 一直都冇揾啱時間去 有冇邊隻推薦

食兩份又太貴

join？

但第一次會想多啲
初戀係唔同的
想大家都有個美好嘅初戀

Urban ?

Hurt hurt下 痛 就會識放開

唔係 唔講了

我初戀一個月散咗

你走啦

我幫佢影左女神相

我上次食香辣煙肉牛個隻 可能我唔中意食bbq醬所以覺得一般
但得試芥末蝦係好食
不過聽成日食嘅朋友講
豬係最好食
Preference 豬>牛>蝦
食嘅時候會漏曬汁好正
小食嘅話炸芝士同雞翼都好食
朋友話炸燒賣最正但我自己麻麻燒賣

推介推介

去過 但個時唔敢同佢地玩

咁細膽

thx 絲 下次去試下先

原來就5點了

幾多歲

估唔到呢到都有夜貓 我仲以為呢啲鐘數得我未瞓

我個時未同過貓貓相處
佢地又好似好惡咁

期待你食評

呢到24的

話說呢排冇大遊行 個心一直好期待有翻呢一日嘅出現

Oh 第一次入來呢到

多數都乖的

大型應該都幾難

入左就唔畀走了

要等疫情完 其實好驚抗爭温度會越來越降溫

好反正呢排個生理時鐘壞咗

攬攬
有得揀又點會想做兵：（

唔會的

咁點得的

個日旺角其實都見到勇武有出翻來嘅 都係唔好亂諗了

唔返學個鐘就開始壞 升key雀都瞓醒了

係的

餓鵝 餓鵝 餓鵝 all痾 all痾 all痾

same 我瞓先了 晚安 浮雲

菜菜早抖

狗衝被攬攬

11

玩野咩
11歲我仲睇緊唱k小魚仙咋

個陣已經溝緊女

一陣去食！

至少我陪你失敗

好想從頭run多次，做番哂當初自己做得未夠好嘅地方，令到大家唔會行到今日分手呢一步。唔想後知後覺，但想去補救時已經太遲

鍾意比人知咗acc

又凍又眼訓做野個到仲要係山邊 啲風大到

如果你一早知喺山邊就著多幾件戴頸巾啦

我係類似郊野公園保育區個啲 office真係山腳咁
好彩有狗狗陪我
btw都怕出事 依家山上面仲多人過商埸

你係咪每日負責餵啲野豬同埋叫人唔好餵啲野豬？

錯係有時會上山種下野 set個reserve個類

好正

人呢

又關我事。。。

都正 唔駛對人 但可惜我只係part time 仔

係我喜歡嘅農家男孩feel

有人鍾意你都唔得咩

呢到有個大農場同溫室 仲有成座山比我地種野

On9son

早呀

今日成日坐係office無野做 眼訓死

哎也唔好嬲豬

btw 山上面真係好撚多人 頭先十幾個啊叔行山look無戴口罩想入黎參觀 我話唔戴口罩請回

早晨呀

我都上緊山搵你

長洲無

邊到？

龍虎山？

lunch time

唔得

比狗

是靚午 椒鹽豬扒 拼 糖醋魚柳

屌你到咗你屋企樓下等咗好耐都唔見人 又話食早餐

嬲鳩

臭浮

10/10

嗰排真係勁鍾意食魚

同我個到差勁遠wor
btw有諗過係呢到做intern

係溫室做野 熱撚到

又焗又熱

開大對門

諗起都辛苦

受受

你是椒鹽豬扒？

藍色人

我都想

雲雲

傻漫

漫漫

唔好唔開心啦食多啲雞扒好過椒鹽豬扒

埋埋

今日成座山狗狗特別多但係就冇貓

幸e

##xm

咁俾啲你

熱撚死 休息下先

有時番第二份工會經過

你不停自爆

經過姐港島咁大

去搵大王

一齊打🍑

邊到

抖下啦 飲啖水

做乜今日咁熱
原本朝早都好地地

好彩我番呢份係無staff睇住我
我可以做hea啲

唔知佢而家係咪喺黃克競樓？

我想天氣凍啲咁就有得再約人

我恨夏天

陣間去上水你問下

想去了

Join

又係啲睇心情做嘅工嚟

冇一大學生證點入一大

係 今日呢份一個月只番2-3日
啲正職放假先揾我

好似好爽
間唔中頂下更返去hea下

係佢地無assign野我做嘅話仲可以自己揀坐唔坐office 可以帶狗仔散步或者去種野 or剪草

帶狗仔散步
正到癲

想join了

有時仲癲到係個花園仔沖茶曬太陽
有人黎先入番office

想下好

因乜解3 4點仲咁多人上山

正過做會所救生員

你就係嗰隻狗

今日9c也不在

我都想食啊

夏天就係office吹冷氣

係得pancake

咁咪慳番一個口罩

我啲frd做救生員返去睇書瞓覺已經好過份
點知你仲癲

🍑

多左人帶口罩

☁️

睇完唱k小魚仙未

可惜唔係成日有得番

日日返就會好悶了

唔睇好耐啦
睇蠟筆小新

小新好正
最鍾意佢

我返嚟了

我行出街又有d high

I'm back miss me?

屌！連續俾人雷5場係咩玩法

很想她嗎

三月七日 不宜打機

因為呢排大家都想跟風行山

其實冇staff睇住雖然做嘢好似慢啲但係因為壓力冇咁大可以可能做出嚟個效果仲唔錯添

有冇見到法拉利？

你想我嗎

好似唔對路

Why

好似衝動左

不是今天的事

成日都衰衝動

有冇人啊

冇人

下個禮拜就無得打...

很想你喲

開心好喜歡事事

放工了

on99個個都唔戴口罩

爽死了

9c

why hit me

同你say緊hello

沖返去瞓啦

掛你

夢夢

唔掛住你

隊友好雷呀
平均1分鐘送1個頭點carry呀

opgg話蓋倫counter菲歐拉，但我打落完全唔係...

仲有成粒鐘先番到

鳩鳩

係車瞓陣啦

你俾人風箏

希望無塞車

Cls公司緊急召集

呢個時間
加油

表示真係唔識打菲歐拉

公司有倒閉危機

佢Q過嚟 你E佢

屯門公路rubbish

應該唔得

我辭職

呢啲時間我會揀鐵

我唔知呀
好耐冇玩過

你唔掛我

攬返啦
唔好走

掛住了

好即刻企定定
我好乖的

F1 連fastly 都唔識串

幾時先6點啊

依家好大件事

我都唔識

中二生 youtuber「雞丁」拍片爆紅︰究竟發生咗啲咩事？

好cute

meh shi

唔會啦

傻強兩日唔肯食野

新鮮菜都唔食？

樓上愛我

唔舒服？

心情唔好

佢好精神 好有力

搞乜

唔知
佢周圍跑緊

同你一樣咁cls

可唔可以搵人同我講吓嘢吖

係到

薯片好食

終於到屯門

上水

好近

漫

大王

你都係屯門？

唔係

唔叫

9C~

大家好

追po

好得意

瞓陣先

話說我食完午飯，喺天橋行返屋企嗰陣，突然有個唔戴口罩嘅阿婆喺我身邊咳(我未行到上天橋之前係唔知個阿婆係度)。

跟住我番屋企同我爹地講呢件事啦，點知佢就怪我無先見之明，仲鬧咗我一大餐。

心諗我係上帝咩屌，全知全能啊！

咩

你地真係

🚬🐋

咩喎

駛唔駛咁洋

唔好擺係心入面啦

Smoke cigarettes

我都想，但明明唔係自錯，都俾人怪責嗰種感覺真係好難受

我發夢咋

igonre佢

cigarettes stone

我醒㗎嘛

煙都會上頭㗎

Bad

睇吓對住邊個姐

知啦知啦

How about me

你話好近係咩意思lol

返屋企叫埋你？

我好乖的

講起smoke 又想食shisha
下星期去自己溝vodka底先

你老豆on9

仲要係極度嗰隻

Vodka底
會爆的

係咪藍shit

你話hookah 會爆？

好愛共產黨同刁大大

藍shit通病 on9
sor for太直

酒底好易醉

咁佢又真係on9啊嘛

仲諗緊個hookah點解會爆
仲想試水底加vanilla essence

唔on9就唔會怪責我

我好想飲好想shi

我shi一次影一次

Vanilla正呀
搞到我好想買

我屌你

Just do it

好想shi

大西北

加杯野飲一流
慢慢吹水

我朋友買左400幾蚊tobacco
十幾種可以慢慢試
仲未計自己溝個啲base款

約我

買咁多我會好快食曬

車你

同佢地約好左一個月頂盡一次
怕食撚到肺癌

啊你唔好引我

Shisha好毒

我會變咗一日一次

去玩喎

我仲毒

真

無所謂啦 食左先算

肺黑L哂

想而家飲

新界係咪冇咩地方shisha飲嘢

Go la

元朗好似有

應該好快死

屯門有

Fuck HKTD

請你搭Uber

where

咁不如你搭uber入屯門

突然間靜哂

Struggle ha sin

元朗好多普通bar

想落坊了

我黎屯門半個鐘

屌俾你地講到好想飲

落坊？

唔啦

真香

今晚落先

其實好想落

你冇份

唔制吖

你話唔落嘅

其實好想落的

仲諗咩

冇fd吖返哂uk

落去識

一個人落去不了

去埋uk

好貴

可能識到靚仔

不了

好想飲嘢

我上咗山打邊爐

好想行山

想上山飲

幾分鐘之前先話不了

又話要等你考埋試先嘅

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

蘭桂芳不了

所以咪想

你有錢錢

做咩你又叫埋我比狗！

禾冇

邊度嚟

但係你附近都冇得飲

有錢過禾

埋你比狗

不要再說了

都叫你平時出城買定一打㗎啦

我唔鐘意自己係屋企飲

犯賤

我認

飲乜鬼 飲茶算啦

Shisha配茶

你咁嘅位真係「大西北識朋友都難過其他地方」

陪我飲

幾好聽呀

想死了

咬鳩你

比狗咬

自己都認了

咬埋你

冇認！

哪管他是真是假

係街 巧悶

好地地邊有人咬人

睇親啲少女漫 啲女主好鐘意咬男主

咬

狗都好鐘意咬人

咩意思....

會咬自己

比狗係比狗

唔係話你

係比比

比比狗

I is dog

比比狗進化
大比狗

You on dog dog

只得你還沉迷淒美 你沒法笑著去別離

點解冇人理我的

連貓貓都唔掛住我了

都係鳩鳩好

打消飲嘢呢個諗頭

食我

好都冇用的

食甜品麼

食緊串燒 你問我答

你廚房幾大

冇廚房

剛回到家去完洗手間，一打開手機見到不同句子，第一時間先回覆沒有人理會的雲醬
利申：有洗手

咁好的

置樂
知道係邊？

唔知
我住係大西北嘅邊緣

突然好想騎馬

9c
我星期二shi完 前日bar 琴日行山
對唔住

你食屎

我估長洲

我間補習社啊屌佢老母臭閪林鄭

下次去元朗個啲 記得個到有

一星期滿足你三個願望！

算啦冇frd大西北

唔同你講嘢了

我咪係你大西北frd

me apologize

Useless

是

就嚟要去植髮

你要知冇人你係幾慘
利申：經驗

係咪好近蝴蝶㗎？

我都理你的

雲雲好好的

鳩拍豪咩

善心打破零回覆

想騎女

港產騎馬機

近巿中心

你係咪講緊輕鐵車廠？

nono 輕鐵廠個個叫新屯門巿中心

即係新屯門市中心到屯門市中心係兩樣嘢

改個咁既名玩人咩

係新屯門巿中心就近碼頭 蝴蝶個邊
屯門巿中心就係黨鐵站隔離

貪嗔痴妄

sor 應該係新屯門中心 打多左

開心

何解

太深

M痛有人照顧做女人已成人生贏家

真好 做仔受傷都無人理

諗起啲嘢

我都唔開心了

點解呀

真 女人=人生贏家

男女真係好撚唔平等 特別係香港 做男仔好輸蝕

咪嚟嚟去去都係嗰啲

自己搞掂啦 搞唔掂咪自己死 鬼叫你有鳩

由你成為精子嗰一刻已經決定輸贏

唉

真 有時會想自己脫俗啲 唔好困係情情慾慾 但好難

都岩

我撞車佢都冇理過我
佢炒單車嗰陣我為佢做咗好多嘢
唔關男女事的

一醉解千愁

你要人幫 出句聲排到去武漢啦

事實上係冇

有的我會

諗起都委屈

女人當自強

而家有的

容祖兒有首歌叫 貪嗔癡 我到而家都唔知點解

靠人不如靠自己

岩 我又諗番起個仆街

冇人錫咪自己錫自己

我地鍚你

唔同的

今日請左自己食串燒

食完辣野唔好捽眼

巧傻

自己上咗天台飲

傻傻的

村屋天台

傻鳩

我收番

好舒服的

我食完辣野唔會捽眼的

又想抱抱

都要錫的我好貪心的

要打了

有張搖椅

驚你吖？

退休生活

隻揪

你地都唔錫就冇人錫我㗎啦

係頹廢生活

好多人打你的

得你姐嘛

大家一齊打

俾你估中咗

記記

Po尾可以自爆

試過搽完白花油捽眼

係點的

可以

到底幾時有女

有靚女同你行山 我dllm ah

到底我幾時有仔

隻眼識噴火咁

睇個shape都唔難估

你地結婚

白花油咁勁的

個個無機會發展

好問題

有靚女約仲想點

臭雲雲

香的

好想住村屋 私樓又貴又細

食完串燒好臭的

佢約唔到人行山姐

沖完就香返

我而家對住呢個景聽緊歌飲緊酒玩緊電話
有得shisha就好了

屌

靚女點會約唔到 藉口黎

想shisha吖
一係買返枝relx算